Это веб-приложение реализовано на ASP.NET MVC 5 + MSSQL. Клиентская часть с использованием Bootstrap.

Авторизация Asp.Net Identity, валидация при авторизации, регистрации.
Разграничение прав доступа к информации по ролям: "Администратор - просмотр пользователей", "Менеджер - добавление/редактирование/удаление", "Клиент - чтение", "Гость - страницы, не имеющие данных из БД". 
При доступе к запрещенному разделу пользователь видит страницу входа в систему.
Список ролей указывается в файле конфигурации.

Реализовано создание, редактирование, удаление  товаров и категорий товаров с валидацией.

Демо доступно по адресу: http://warehouse.vusalstudio.ru/